[港台] 鏗鏘集：防疫產品的迷思

入去睇下D港豬幾聰明各位睇完留言恥笑一下

另外亦都send 俾身邊長者父母朋友，教精下佢地

我即使喺外國
一睇見香港政府向市民派咩納米銅芯布口罩 了解下所謂抗菌原理
一睇見機管局喺機場裝咩全身消毒機 查下製造商嘅資料
我就知道成件事嘅本質係點